連各大公司都預計5/8交通有困難，叫員工返唔到唔好返，社會有哂心理準備會癱瘓，有班人反而叫人唔好塞鐵？

好多人唔肯罷工，係因為驚有手尾
既然好多公司都預啲員工未必返到，手尾少左
連登仔就索性癱瘓全港助攻啦，交通唔受阻，好多人都冇藉口架啦
今次係咁多次不合作運動之中預告得最好嘅一次，社會有哂心理準備，做哂危機管理，唔好今次先黎縮
5/8要七區集會，癱瘓全線地鐵，路面擠塞

呼籲連登仔七點半同我一齊去地鐵搭車

講真返唔到工 都要局住放

罷到工嘅主動罷
罷唔到嘅被動罷

塞埋九龍塘啦

支持8月5 被逼罷工

!

到而家都冇乜清晰plan由邊幾個站做起

得罪講句
有班友屌晒鬼話咩阻住返工
真係覺得返工咁重要要準時返到嘅
人哋一早都已經打晒開口牌有時間地點
你都仲要走去戇鳩鳩死等地鐵唔撚識變通嘅
佢哋對錯我唔同你拗，但你係戇鳩就一定無得拗

今次已經預告哂唔係臨時阻你
全港都知
冇危機意思唔理香港事嗰啲抵俾人塞

8.5 我要罷工

推